{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_066457",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6844352'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2016-03-09",
        "domain": "음식점",
        "title": "돌미나리액젓무침"
    },
    "text": "旬の料理は石のセリの魚醤の和え物です。 この料理を一度作ってみましょうか？ 石のセリは春に最もおいしい季節食材の一つです。 ですから、これを活用した料理を用意してみるのは良い選択でしょう。 魚醤の和え物は、石のセリの新鮮な味と魚醤の濃い風味を生かす組み合わせです。 この 2 つの材料を混ぜて、素晴らしい料理を作ってみましょう。 ご飯泥棒は、食べ物がおいしいかどうかを様々な条件で確認する人たちを指す言葉です。 今回は石ミナリの魚醤の和え物を作って、美味しいか直接経験してみるといいと思います。 旬の料理である石のミナリの魚醤の和え物を作ってみてください。 , 調理時間:10分以内、材料:石のセリ、刻みニンニク、カタクチイワシの魚醤、ごま塩、ごま油、レシピ:きれいに手入れした石のセリを沸騰したお湯に塩を入れて茹でてくれます 石のミナリは本当に手がかかる気がします できるだけ手入れされたものを買っても、もう一度手入れしなければならないことを忘れないでください。軽く茹でて水気を切ってからセリボールになりましたね。どれだけ少ない量か分かりますよね 石のセリを茹でたものと刻んだニンニク、そしてカタクチイワシの魚醤を少し、そして見た目がいいようにごま塩までカタクチイワシの魚醤を入れる場面が後に出て折れました。本当にカタクチイワシの魚醤を入れてごま油も少し入れました。(実は薄醤油があればそれを入れてもいいんですが、オフィスに薄醤油がなくてカタクチイワシの魚醤を使って食べるともっとコクがあります。それで、もみに仕上がった石のミナリの和え物なんです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この料理の調理時間はどのくらいですか？",
            "answer": "10分以内です。"
        },
        {
            "question": "この料理の材料は何ですか？",
            "answer": "石のセリ、刻みニンニク、カタクチイワシの魚醤、ごま塩、ごま油です。"
        },
        {
            "question": "石のセリを茹でる前に何をする必要がありますか？",
            "answer": "きれいに手入れした石のセリを沸騰したお湯に塩を入れて茹でます。"
        },
        {
            "question": "石のセリを茹でた後、どうしますか？",
            "answer": "軽く茹でて水気を切ってからセリボールになります。"
        },
        {
            "question": "この料理には何を混ぜますか？",
            "answer": "石のセリを茹でたものと刻んだニンニク、そしてカタクチイワシの魚醤を少し、そして見た目がいいようにごま塩まで混ぜます。"
        },
        {
            "question": "他に何か料理に使える材料はありますか？",
            "answer": "薄醤油があればそれを入れてもいいですが、薄醤油がない場合はカタクチイワシの魚醤で代用できます。"
        },
        {
            "question": "この料理の味はどんな風味ですか？",
            "answer": "石のセリの新鮮な味と魚醤の濃い風味が組み合わさっています。"
        },
        {
            "question": "石のセリの魚醤の和え物はどんな料理ですか？",
            "answer": "石のセリと魚醤を混ぜて作る和え物です。"
        },
        {
            "question": "石のセリの魚醤の和え物を食べるとどんな味ですか？",
            "answer": "石のセリの風味と魚醤の濃さがあり、美味しいです。"
        },
        {
            "question": "石のセリの魚醤の和え物は旬の料理ですか？",
            "answer": "はい、石のセリは春に最もおいしい季節食材の一つですので、この料理は旬の料理です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 495,
        "QA": 365
    }
}